一拳超人 重製版 164

咁短嘅...都未講完就完

竟然淨係畫到豬神
好想睇S級全體敗陣圖
尤其係原子武士

童帝啲打鬥真係睇到好悶
即使今集只得幾頁都覺得好多餘

已經唔想再睇童帝
之前咁長都仲唔夠
睇其他人打2下好過啦

等中文,睇大家留言已經唔太想睇

我覺得佢嚟係打鬥系，係屬於後勤/情報收集，唔知點解畫咁多佢打鬥，好悶

下集先有世界名畫

即使打，佢都應該係用智謀贏嗰啲
譬如火影鹿丸
賣弄科技好悶

中文164

今集一定要連埋下一集睇 唔係根本就到喉唔到肺
勁辛苦

用咁多頁講英雄協會歷史做乜

早知唔睇住

其實同原作一樣都有講呢d

呢個位先正，連埋下集會營造到一個好正嘅氣氛！

驅動都係賣弄科技但好睇好多

無死，入左醫院，龍卷都戰敗埋，輸左比十兆合體黃金精子，餓狼進化成神級怪人打㡳黃金精子，最後比老師打敗。

無人會死除咗班怪人

屌你唔識欣賞，呢個位先最正
敍事同分鏡都好出色
ONE特有風格
睇原作你就知

最後好開心咁一齊BBQ

寧願想睇豬神好過童帝

係咪下集有世界名畫

黑光隻手斷左？

我反而覺得童帝幾撚型

快啲下集啦

傑仔個格 咁快知天然水能力啦咩

應該唔知佢點解打人先岩

佢睇驅動騎士比佢啲料

驅動似係組織既人
同隻G5一齊，一個拎怪協料，一個拎英雄個面

他只是個小孩

想知村田會唔會好似上年年未畫100頁同我地過聖誕

次次一到童帝就咁多上次打隻鳳凰又係特別多，童帝真係一d吸引力都無

全靠king hold到一陣幾隻龍爭取時間先唔洗死

講緊原作

村田親生仔

依到應該新加 原作去到最後都唔知會能力係乜

原作漫畫人有無得睇?叫咩名

打完哂之後
唔係有個廢人俾天然水射中咩

一擊男one原作版

有少少奇怪 都有可能依啲資料只係驅動同傑洛斯知 唔係嘅咪穿咗king面住邪惡水但佢無攻擊依個梗

吊癮

結他他老伯？

想回收豬神個on9仔?

你地好勁有心睇原作，d畫風搞到好亂，打鬥場面好難睇

只可以話有劇情場面至補救真心好睇

點忍到唔追

可以拖3集

原作好睇好多
個人意見

唔係喎，原作版老師對餓狼d分鏡都係一流
而且劇情唔拖泥帶水

童帝都幾慘
遇2隻龍級

本身贏天然水俾隻野搞一搞又輸返

One有冇連載緊其他作品？
定得番一拳不定期連載

原作畫風好好笑
睇得好開心

豬神

原作先係最好睇

怪人做老師寵物

今集解釋埋波球點解會跟左老師

*其

睇過原作
好想睇今集
但樓上有人話連埋下集一次過睇好啲
忍緊手

原作好撚好睇 啲畫風幾正 搞笑好多

原作係咪唔再更新？等重畫追上去？

其實解釋咗埼玉點解咁撚勁未

帝王引擎

唔係豬神打完哂 番左現場食左天然水？

太耐唔記得

原作 睇到佢畫功慢慢進步

同時因為佢分鏡好

你一邊睇佢d 火柴人 一邊 好似緊睇金庸咁

會腦補成個畫面 兩個高手打緊

水龍

係，原作打架其實劃得幾好

單行本先有？

有冇link?

排牙好7

原作先正喎，其實仲好睇過重製版，認真唔係講笑

富奸式連載中

係 勁撚好笑

到底係S級遠超常理
定係 S級正在崩壞

我相信遲下會補返

唔使補啦 真男人唔多唔少都要有啲疤

水龍真係勁
俾爆山虐到咁，話咁快好返咁多

期待認真訓練既佢

武術黎講最型都係餓狼 想知佢最後有冇死

佢會唔會有份幫手打怪人協會

冇人隻龍佢夠打
遲下NEO可能有戲分比佢

*一隻

應該可以打大總統

我覺得隻鬼級犀牛水龍都未必夠打

水龍打到鬼級架喎⋯⋯s級level嚟

水龍頂盡應該勁囚犯少少

勁過背心

你唔講都唔記得左呢件垃圾

水龍勁過海皇
應該勁過犀牛既

外形變化多，產品出多啲，賺多啲

水龍應該可以打未怪人化餓狼

水龍其實勁過絕大部份人啦 係要用佢黎突顯豪傑同老師強大

應該可以同警犬俠平排

你地會唔會太神化水龍

硬係覺得水龍打得贏杰諾斯

一定可以

餓狼都苦戰升級左的杰諾斯

但水龍佢淨用腳都秒A級嗰下先勁

S同A差太遠啦,冇記錯仲要A的低位,我覺得水龍頂多A的top,餓狼就點都有S

感覺上水龍既攻擊打唔爆佢套甲

次次小杰輸都係因為斷手斷腳

但水龍單挑贏鬼級（食怪人細包嘅其中一個比賽選手）
而且水龍技術唔弱 絕對有S級實力 不過係末段

同埋我覺得佢係個啲仲會成長既角色（同索尼 傑仔一樣）
最大分別係水龍之前一直打天才波 索尼就由細苦練到大
依家水龍心態變咗 勤力既水龍真係唔知會勁成點

水龍天份+努力應該可以變到獠牙咁

佢變到變到秒龍既邦古咁勁 水龍都去到大叔/啊伯既年紀啦

但我覺得水龍認真 應對五-十年可以同邦古同lv

餓狼可以秒下級s級
水龍應該同假面差唔多lv

好似菲利咁，練到變金色mode

假面已經S級 佢唔上姐

假面點睇都係S上位

假面勁好撚多
對龍級都唔會輸太多

假面雖然叫捱打 但可以牽制到2隻龍中一段時間喎

但係邦古差唔多已經叫係武術頂位啦喎
輸係年齡同腰痛
佢後生都係天才黎
當然餓狼都係
練5-10年會唔會太扁低邦古

我覺得水龍hea已經咁
佢認真一定點都可以同餓狼比

唔好拖啦快快手手畫埋佢啦

冇人打唔贏

吹雪都贏la

Btw水龍fans

作者想格硬捧童帝又捧唔起
Btw 已過氣

你驚唔驚去到大叔/啊伯既年紀

我永遠支持水龍

童帝最紅應該係佢同吹雪嘅H漫

假面同flash打邊個贏

但假面有回復能力

毀自己容就贏到假面了

flash 贏面大

Flash 攻+速
假面 防+回

S級正在崩壞係咪譯錯左

有睇原作應該明我講咩

flash既劍速應該都拍得住原子，將假面分屍都仲得啦

諗都諗到
S級中上點輸比A級懶勁果位呀

咁假面都的確有S中能力，一個頂幾個龍級，只係屬性未必適合同flash隻揪姐

正

重製版好多人未知假面真係有料

假面回復力好勁

最後嗰張係咩人？
Flash ?

你講邊張圖

原文係 S級は壊れている

假面 比人斷手穿心都冇事
類似 寄生獸咁, 自我補番D細胞就冇事
同埋佢迷之速度同攻擊力
絕對比閃光勁, 閃光同索尼克都只係55波

好彩有佢守住， 唔係既話超多假s級

幾時有165

斷估不如睇事實：
ONE親自寫過一套廣播劇，講述假面、金屬棒球同背心尊者三個互毆，最後一齊訓低，所以假面戰爭力只係Ｓ級下位。
閃光係原作被疆屍男認為係同黑光同級，論戰鬥力係協會數一數二嘅。

假面可以秒殺鬼級, 另外果兩個根本秒殺唔到
King夠被所有人認為係最強英雄啦,咁佢係咪?
閃光實力你地高估得太勁, 反而作者仲隱瞞緊假面既真正實力
但睇番餓狼戰 假面同黑色精子既戰鬥係連原子武士都估算唔到
再睇埋閃光同索尼克既戰鬥, 都知佢大概實力去到咩位
當然作者之後點寫係佢既事, 期待有一日索尼克打得贏假面囉咁